暴大同學小心NOW部機

唔知想點，見有人冇口罩就Zoom屌佢老母，搵人提提手足

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

Push

push